其實整到勁靚嘅人妖同整到勁似肉嘅素食咪一樣

好食咪得囉 唔應該抗拒佢哋

素無論幾似肉，都唔係肉

如果整到你都分唔到呢

你都假定左個答案，問問問問乜撚野啫

唔同
一個係多左條鳩
一個係多鳩餘

人造既閪不知幾正

基本上食過肉嘅人都唔會比素肉呃到。。
你老實答我！你係咪未食過肉？係咪青頭仔？
唔準諗即刻答！

有鳩用？